[kpop] 討論下究竟邊個男藝人最識食？

Zico > 雪炫
權志龍 > 水原希子
金鍾仁 > krystal
李昇基 > 允兒
邊伯賢 > 泰妍
張基河 > IU
南柱赫 > 李聖經
柳俊烈 > 惠利

仲有邊個 一時醒唔起
大家覺得邊個最識食

GD for sure
小松菜奈

曾志偉

me>all

Hani同JYJ個金俊秀

我 > SANA

肥仔金> Irene

bam bam

Kpop 都係食人造人 食左啲本身樣衰既都唔知

但希哥 有邊個比佢勁

係張床到傾心事姐

陳冠希

馬子仁

我>wendy

Jackson

我 seulgi

田柾國>我

比我屌一定屌泫雅
淫撚到

崔敏煥同律喜都冇人知
根本唔使討論

amber

倪震
食過：
後生時既藍潔英
啱啱選完港姐既李嘉欣
未成為龍九時既陳法容
至索時既周慧敏而且私有埋